點解每日一定要約得個一個地點？ 我相信而家係其他商場sing一定有手足和唱！！

沙田有冇手足

8點唱

大家唔好怕醜 趁啲狗未到

18區

食飽飯想做啲飯後運動

推啊

新世界

推呀 大家要再聚啦 時機就到啦

一個人推唔郁

沙田柚